死之前應該做啲咩

如題 想死得有意義啲

錄段片預測未來

為民除害

我有咁嘅能力就唔洗死啦

有冇例子

屌閪

我冇撚用

死你個頭呀 低能

低能所以咪應該死囉 劣質基因唔應該繼續存在

屌女

你係咪想自尋短見先？。。唔好死啦。會好後悔好後悔。

身邊愛你嘅人會憤怨悲痛；不愛你的會落井下石。無論係你自己（知道走那刻係會突然明白㗎），事後身邊既人，都會係輪迴中最大嘅傷疤。。

唉你都係想傾計啫
使咩木P想死啊新年流流

身後事

屌孖妹

行勻全世界每一個角落先啦 可能有野仲未遇到呢

世界雖少 但要玩完佢都幾難

屙清晒啲屎尿先

生存

生

食飽啲上路

食過二千一位的自助餐

捐血

去旅行同扑野

叫雞

捐身家

幫傷殘/老人，去做下義工